有無發現呢半年popo完全無抄牌？

行車證過埋期

早半個月係長沙彎見過幾隻防暴狗抄牌喎

冇晒執法者， 一街都係免費車位

呢排見返啲咖啡佬抄

冇 間唔中有撞見

前兩日見到有啡衫抄

呢幾個月 d 違例泊車離撚哂譜

格仔車都出返黎捉人啦 無抄牌?

睇下你架車咩色姐

有見過抄

一定有 我平均每個月中4-5張
可能我黑閪

平過爛地

我昨日俾的士狗報串抄咗

講緊Sunday driver
食個飯又多$320

而家popo車班啡衫去抄

依家班popo半夜玩突擊

抄牌都要防暴裝？

係，抄完即刻上返車

見過popo係狗車開大聲公大叫「車牌xxxxxx你已經因違例泊車被抄牌」
車都唔敢落死撚咗佢算啦

大把咖啡人抄

上個月尖咀狗屋出咗架EU車，駛入白加士街。一落地5-6件全部都係黃腳鱲（交通督導員）嚟逐架逐架double parking抄。

街泊抄過一次
有次去車聚經過新田屙篤尿又抄多次
屌你老母買個外賣又抄多次
12月都抄撚左三次

係巴士上面聽到個呀叔同你一樣講法我直頭想屌佢老母放流料tim

抄到痴線喎依排
朝早8點已經抄緊
夜晚10點都中伏